一人一個細個已經睇的韓劇

我先
藍色生死戀

大長今

戶啦啦烏啦啦阿戶啦

天國的階梯

浪漫滿屋

順風

茶煲阿四

童年回憶 無記錯係星期日晚

醫道

順風婦產科

到現在首歌 仲比佢洗緊 受個傷先知道要堅強 唱錯勿屌

受委屈先會學會原諒
當年好似劉華唱，cctvb 都有落重本嘅時候

送禮勤唱

Rain 同宋慧喬

韓靜書

玻璃鞋
蘇志燮

愛上女主播

識野。以前亞視播個堆其實係正嘅

金三旬

我係金三順 玄彬

天國的階梯
我老母果陣仲成日去信和買碟

妻子的誘惑
燦爛的遺產

兩套都 是老母特別鍾意睇
仲記得妻子的誘惑個首死人主題曲

張娜拉、張赫套開朗少女，好似係tvb第一套播既韓劇。